{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61196&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하이문빌리지펜션"
    },
    "text": "ここは渓谷の隣に位置しているペンションで、大成里駅から徒歩5分の距離にあります。 ペンション内には屋外フットサル場や大型バーベキュー場など、さまざまな付帯施設があります。 周辺には清平湖(車で23分)、プチフランス(車で3分)、アチムゴヨ樹木園(車で33分)などの観光地があります。 入室は5時から可能であり、退室は2時です。 駐車が可能であり、大成里駅からペンションまでの送迎サービスも可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただいていますが、料金は人数によって異なります。 入室から22時まで屋外バーベキュー場をご利用いただけます。最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットの出入りが不可能であり、利用施設内では火災危険物質の使用はできません。 紛失や毀損は利用者の責任となり、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外フットサル場や大型バーベキュー場など、さまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清平湖、プチフランス、アチムゴヨ樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "大成里駅からペンションまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、大成里駅からペンションまでの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により変更される情報はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、その他の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 463
    }
}